法國kpop界有位idol係隊内特別無用...

希望佢可以反省下

唯一用處係做我老婆

WHO 定

佢識隱形？。。。

姜惠元

我無開名

樓主ICON個位

衝出嚟

唔會啦 識作詞又識設計

是

我的隱形老婆

孫彩

多功能老婆

冰位

無可能

是我愛妻

彩瑛就算係一舊屎，都有佢嘅作用

鮮花——娜璉

綠葉——Sana

果實——Mina

莖部——定仔

泥土——多腎閪、Momo

根部——支瑜、大山，貪佢哋下盤夠穩

有機肥料(屎)——彩瑛

痴咗？

你食撚屎

由knock knock 開始聽
好似feel special 先知佢叫彩英

彩英很有用

我的愛妻 你的幻想

米傻拉 想要簽名我叫内子簽

有無貼士🥺

第1場 5 10 冷就2

想屌我老婆 你FF下好啦

我同内子相敬如賓

又係你個p牌仔咸濕牙嫂

我屌撚你啦⋯⋯
我老婆 佢呀嫂 條撚頭日日FF我老婆

Ching夠鐘食藥啦

一齊啦

睇完running man 發現阿彩真係零鏡頭
真係阿隱嚟

她内斂姐

牙隱成日係我間房到陪我玩透明人間

連文靜如子瑜同Mina都有表現 佢就一個shot都冇

過幾年twice收皮
阿隱都唔知點算

我收養她

我娶定B

我全都要

你搞阿彩算啦
定延跟我

堂堂一個藝術家要陪人玩透明人間

我已經娶了彩 他得nothing

我兩個都搞

係兩個都冇得搞

不要再騷擾本人太太 否則送官究治

G持

我the rock

係咪有陰莖先可以做莖部